[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: Trump/Boris Johnson (2020/Apr/7)

笑4

黃世澤 : 我哋今日講兩個方丈，一間電視台

世澤玩少d 私怨就好

入去同佢講~

次次畀人搞, 佢都花時間鬧人